有冇巴打一樣 圈子勁細

身邊朋友都拍左拖好耐 我要去邊搵

Here

只有男性圈子

冇曬朋友

朋友一隻手數得晒仲有剩

一開連登見到2個post痴住出

same here

交友app 有無試過？
高質啲嘅Coffee meets Bagel
唔是Tinder

冇圈子 自己一個人